元朗真正警黑合作

成班白衫拎曬鐵通喊打喊殺
好明顯係非法集結暴動藏有攻擊性武器企圖恐嚇
黑警唔撚做野
搵兩個黑警同佢地傾掂數仲幾撚好傾
痴撚線

對班白衫鐵通友就客客氣氣 ，市民就經過都要查身份證 好波

好野！香港玩撚完

成班係村入面望都望到拎住棍 鐵通
都唔做野
去搞d普通市民 見到就眼火爆

黑警谷埋度氣想打示威者 呢排又打得唔爽
咪搵黑幫幫手 俾d錢佢地 班垃圾咩都肯做
黑幫又唔使理形象之類
打完人 黑警發洩到之餘 到時d藍屍又會話好彩有警察出現返維持治安